覺唔覺講起黃色經濟圈嘅時候，好似總係冇乜人提Boyz Reborn？

講起黃色經濟圈嘅時候，好似總係冇乜人提boyz reborn咁。

對我嚟講，佢哋算係一隊黃到發金嘅band。

佢哋喺2014年已經有出關於政治嘅歌

「青年人寫歌，並非只有「情情塔塔」。下月將開演唱會的Boyz Reborn，歌曲除談及學業，亦談政治。2014年佔領運動，Boyz Reborn先後重唱《問誰未發聲》及《撐起雨傘》，並自創歌曲《催淚彈》，YouTube點撃率達二十多萬。Boyz Reborn並非「抽抽水」，繼續推出政治歌曲；更為了繼續唱政治歌，推卻演唱會贊助。」

經理人Eddie認為「音樂係關於人嘅生活，政治就係人嘅生活，所以音樂應該都要有政治」。

佢哋呢幾日都出咗首關於政治嘅歌《#younglivesmatter》

btw,我好鍾意佢哋首《給青春的你》同埋《那年十八》

請大家多多支持呢隊band

推

我冇開錯台，係真係想開喺時事台。

會留意下

push

Pish

因為香港玩得band嘅有好多都係黃到發金
有好多都係出過嚟甚至俾人拉過
講緊係後生仔 年輕嗰班

唔好不推文啦

慣咗手
始終rock仔精神係反建制
唔多唔少都會出去

認同